同女朋友嗌交係咪一定輸

d女當佢諗既野就係事實

完全無道理可言

次次都要我扮死狗

岩呀, 完全唔聽人講野, 正!

係 就理係邊個個面都係你輸

道理

唔係
當你贏個時就係分手既時候

比較愛對方會喺嗌交選擇退讓
而d女係愛自己多過對方 所以永遠唔讓

根本佢唔會想同你講道理
即使佢知佢無道理

唔係一定輸，好彩會打個和

咁咪輸囉

我好愛我女朋友

最撚搞笑係佢地仲會講到自己啱撚哂咁# haha#dog

贏咗埸交...輸咗條女

女朋友就好好珍惜啦

兜巴星佢啦

係一定要輸